識女仔係咪真係咁難

識個自己鍾意既難

都唔知自己想要咩
咁就一世

識唔難，熟先難

識個鐘意自己既先難

我要求好簡單炸

係

其實唔難

I know that feel bro...

你要求越簡單你就越難

同見工一樣
如果你up得出點解揀間公司
人地都prefer你先

你自己諗下女朋友角色應該有咩特質啦
做人有要求先有人尊重你

有條仔同我講
話女朋友順眼就得
即係任何一個順眼既女仔都OK

最好投其所好
你鍾意既個女仔咩特質
你就講鍾意嗰種特質
雖然唔建議咁作弊

社交圈子冇女

咁都要真係岩傾先得架

真

根本好多人既溝通技巧都有問題
只係一味講自己啲野
一係就一問一答式, 句與句之間完全無連貫性
傾條鐵咩

唔知想要咩咁真係好難搞

唉 唔想比人拋棄

難係難在係識佢之餘又要唔好比人覺得有厹既feel
要拉鋸咁，得閒熱情下，有時又要冷淡下
等佢唔會有戎心覺得你想食左佢咁
之後傾下啲共同興趣
再黎就係講下生活事，番工點呀﹑放工去邊玩呀﹑今日見到咩戇鳩野咁
如果咁都冇已讀你既話，咁可以開始講下屋企野

最後....恭喜你!
已經成功咁進入friend zone啦~~~~!!!!!!!!

我就咁睇巴打好有一套識女仔既方法，雖然最後進入FZ，但係好多情侶都係由朋友開始既，識到女性朋友只係第一步姐啦

我諗唔係好多情侶下下都一見鍾情既，都要做下朋友睇下對方同自己夾唔夾
最後點樣轉化做女朋友就真係睇大家唔同風格同造化啦

你要搵到個你鍾意時佢又鍾意你既，而樣貌大家又要合心意之餘，重要大家既經歷係夠充足（開心，傷心…），最後要走到結婚，其係好難既事。
一個人可以走到入你生命己經係難，要有段好既戀情更難，而婚姻係戀愛既延伸而非結果，超難。

其實入friend zone同做到partner 只係一線之差
好似行緊鋼線咁，一叉錯腳就

所以好睇你自身既功力
睇你識唔識得觀人於微

識唔難, 扑先難.